% Pequenos consertos e ajustes para que fique de acordo com o Manual de Normatização 2011.

% ---
% Impressão da Capa
\renewcommand{\imprimircapa}{%
  \begin{capa}%
    \center
    \vspace*{1cm}
    {\ABNTEXchapterfont\large\imprimirinstituicao}
    \par
    {\ABNTEXchapterfont\large\imprimirautor}

    \vspace*{\fill}
    {\ABNTEXchapterfont\bfseries\LARGE\imprimirtitulo}
    \vspace*{\fill}

    {\large\imprimirlocal}
    \par
    {\large\imprimirdata}

    \vspace*{1cm}
  \end{capa}
}
% ---


% ---
% Impressão da Folha de Rosto
\makeatletter
\renewcommand{\folhaderostocontent}{
  \begin{center}

    {\ABNTEXchapterfont\large\imprimirautor}

    \vspace*{\fill}%\vspace*{\fill}
    {\ABNTEXchapterfont\bfseries\Large\imprimirtitulo}
    \vspace*{\fill}

    \abntex@ifnotempty{\imprimirpreambulo}{%
      \hspace{.45\textwidth}
      \begin{minipage}{.5\textwidth}
        {\SingleSpacing
        \imprimirpreambulo}

        \vspace*{1em}
        \imprimirorientadorRotulo~\imprimirorientador\par

        \abntex@ifnotempty{\imprimircoorientador}{%
          \vspace*{1em}
          \imprimircoorientadorRotulo~\imprimircoorientador%
        }%

      \end{minipage}%
      \vspace*{\fill}
    }%

    %{\abntex@ifnotempty{\imprimirinstituicao}{\imprimirinstituicao\vspace*{\fill}}}

    {\large\imprimirlocal}
    \par
    {\large\imprimirdata}
    \vspace*{1cm}

  \end{center}
}
\makeatother
% ---

